講個笑話連熱拿亞都唔夠班踢

笑